27吋moon咩牌子好？

4K，Philips掂唔掂？唔打機

中國牌子

習慣下款同款做對比 而唔係牌子
每隻牌子都有伏野 就算唔係電腦野